再係咁我地只會輸

我覺得我地要好好諗清楚下一步點行
遍地開花係好有用 啲遊行亦都好密排到月尾 但我地每次出嚟都比人打到還唔到手

好明顯我地唯一嘅出路就係以武制暴 依家我地每次出嚟 無論係和理非定勇武 無論主題係民生野定政府野 班狗都會光明正大地使用過份武力 話知你手無寸鐵定係記者都照打 咁樣捱打落去真係唔係辦法 每次都有好多手足受傷比人拉 我地嘅人數只會越嚟越少

民意方面 去到依家呢一刻 要歸邊嘅一早就歸曬 港豬們我地都控制唔到 我發現已經有好多人回歸咗正常生活 同埋只要你出嚟行 黑警就會主動搞你 而cctvb同埋一眾紅媒都會話示威者 更唔好講連登已經比網軍入侵 不斷分化同路人 再拖落去我地嘅勝率係0

9月份學生開學 我地會少一班人 而香港人不嬲都好善忘 去到11月先選舉 泛民又冇政治新星 仲要依家中意DQ就DQ你 好多地方都會比班奶共狗自動當選 我唔確定係咪真係做到血債票償

勇武係唯一出路 但如何勇武又係一個問題 見到有好多po都教人自製改裝 但到時未到發夢地點已經比班狗收咗皮 我地同黑警嘅裝備真係差太遠 可能你會話當年韓農都係咁打 但重點係 即使五年之後 大多數香港人都仲未有呢種覺悟 但我地冇可能再等 仲有好多豬頭骨等緊我地 明日大嶼 社會信用制度 假如今次輸咗 到時候我地再出嚟 班黑警用嘅武力只會比依家勁

無可否認 我地的確比2014進步咗好多 但道高一尺魔高一丈 政府仲有好多手段未出 我地打緊細boss咋 仲有共產黨呢個大boss等緊我地 我地必須三思應該點行 基本遊行已經冇以前咁有用 香港成個制度都有問題 政府 警察 監警會 廉署係蛇鼠一窩 我地投訴無門 只可以硬食反抗 但點樣反抗需要大家諗清楚 我地時間無多

我冇野講

講真 可以點 大家未有革命心態

理論上係要長期抗爭 但我地應該等唔切

唔犯法都唔敢做，可以點？

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

我今日去上水
聽日去沙田

唔係話失敗主義 講真呀你叫 唔好交稅呀都冇人理啦 200萬人 200萬人唔交稅政府收皮啦使鬼搞咁多嘢咩 事實就係大部分人都係喺度隔岸觀火 嚟嚟去去都係嗰班人抗爭 所以你話邊有得搞 你冇外力協助其實係真係冇得搞呀老老實實

我無嘢講

係 要歸邊嘅一早歸咗
永遠都係同一班人出嚟 佢哋繼續比人拉比人打
我地嘅力量只會越嚟越細

撤回逃犯條例
撤回暴動定義
撤回所有抗爭者控罪
追究警隊濫權
立即實行雙普選

你老味 大部分成年人 只係飲飲食食坐享其成 死嘅就係班後生要去死 個撚個喺度食人血饅頭

唱你老味 我地未贏過 五大訴求一個都未成功 依家就係討論下應該點樣做

我唔解鎖

我今日去上水
聽日去沙由

講得革命你已經係拎緊主導性
我唔同你講到咁前
剩係講緊比人打要還手

文宣上亦要比時間和理非同淺黃習慣勇武同還拖
還拖絕對唔係暴力
和理非亦唔代表要企定定比人打

問題就係依家香港人仲有道德潔癖
罵不還口打不還手

要有第一次 第二次 第三次
正如佔路
而定邊鳩個care你佔唔佔路
藍絲集會佢哋都佔埋一份啦

所以話,有啲人係要時間孕育
還一次拖比人屌唔啱
還兩次就覺得未必錯得晒
還第三次就習慣晒㗎啦

肯醒未呀香港人

一係就唔理民意損失 開超必
但係有機會比人即時割蓆

同埋如果有警察死，對方個士氣會大增

推

根本就唔係和理非嘅問題 根本啲人個個未有呢個心態諗住同政府決戰 和理非唔代表唔激進呀係兩回事你 和理非可以好撚激進 例如唔交稅 坐喺重要佢地方阻塞啲路 200萬人 每人放份蘋果日報係政總門口呀已經塞撚咗佢度門 仲有大罷工？ 根本每個人都唔想付出但每個人都想有收穫

香港人係咁
所以咪有一批傘兵灰左

不如香港人錢到
眾籌我覺得係方法
可以試下引入傭兵

香港每年得60000細路
咁損失唔係辦法

從來都沒有贏的機會

講真佢地依家係發洩而唔係所謂嘅執行職務

市民還手有個難度
對面裝備好勁
你一係搶裝 重傷佢
一係打唔入

其實係咪冇方法可以打醒返班港豬/回復正常生活既和理非？
我身邊全部朋友已經正常到冇得再正常
聽到班狗亂打人都好似麻木左
約佢地去夢遊都唔去
我覺得好絕望

係架 政府縱容武力部隊 軍政府制
外國周街都係啦

個問題係你依家想點
係打贏佢為主
定和理非感召為主

push

香港人唔習慣長期抗爭

屋企裝修有噴漆可以點用好

發夢見到前線整完三角鐵馬 見到班狗一衝過嚟就即刻棄馬
唔係話要批評佢地 我都知道當時情況好危險 但係咪應該有更好嘅打法

講到底只有外國勢力介入先有得贏.
輿輪戰最重要, 如何引起外國關注及施壓.

其實班狗不斷咁做先唔會輸日日比新料燒

以暴制暴唔係唔得，只要等到大部份和理非都
1.醒覺普通示威都會比人 2.而著齊gear，就可以開始反攻

而家就算最前線個班勇武。後面個班真係有心無力剩係可以食花生，咁就重蹈2016少數人勇武失敗既覆轍

你再諗清楚其實71發夢已經有勇武既雛形，當時係勁多人去support前線勇武

如果當日唔止煲底個班有gear，而係連馬路個班都有，當日直情連走都唔駛走

冇大台係我地可以行到依家嘅原因
不如話依家冇一個有領導才能嘅人去激勵我地
可惜天琦坐緊監

唔好玩啦，勇武得幾丁友，大部分要叫先行前，心態都未準備好

其實今日雖然得30000人，但唔岩聽都想講其實都係唔夠人
留意到多過10萬班克警先至唔會特登點火頭鎮壓，除非你等到d人散左九成都唔走
有人比人打唔代表力量會細，雖然會嚴重影響士氣，但616有200萬都係因為612 d怨氣，每一次克警失控都會增加個怨氣同不滿

唯有向好喺方面諗 冇出嘅人係為咗留力聽日沙田出

熟讀香港歷史，關注六七暴動，有覺悟先有下一步，否則再等5年10年

諗清楚應該要點做 我唔同意今次係end game 但係近年嚟最多人撐嘅一次 再輸又唔知要再等幾多年

團結

無錯 團結真係最重要 唔好互相指責自己人打自己人

見到呢啲真係膠都廢事派

牧童笛=公 民 警 棍

不割蓆 不篤灰
不受傷 不被捕
智取黑警

勿分化

其實大家都有條learning curve,唔好以為今日俾人打，冇得還手就係輸，等社會對黑警既暴力去到一個臨界點，大眾市民都需要時間適應勇武，到時我地先可以還手

唔好再綁死d鐵馬

我知道 好似依家佔路已經變咗常態咁 但我覺得越拖得耐就對我地越冇好處 9月份我地一定會少一班人出嚟

事情既發展冇人估計得到，只能夠以現有資料去判斷，或者去到9月仲唔回應架話，大家工都唔使番呢